場已卜，世清入一入嚟！

卜場基本上無得揀 你我大家將就吓
觀塘瑞和街體育館 3月12日(星期日) 夜晚9點開始

搵左個朋友(非連登仔)幫手做裁判

規矩簡單少少

1.打頭留力，禁插眼、撩陰

2.戴唔戴護甲、拳套、頭盔自已揀

.....可以再傾

你有勇氣應約，我尊敬你，比面你 喊一聲世清，

但如果你到時放我飛機，宇某可以負責任擔保，你不會有好結果！

就快兩周年

樓主又笑世清

世清其實去左邊

世清唔敢入

笠咗

連登都唔敢上

字ching最後點

上年仲成日唔知醜上水
呢排冇啦啦潛左水

原來book左大活動室

book個籃波場都無用啦都無人嚟

佢潛左返蝗狗狗竇

宇清仲預留左觀眾位

樓豬要回到過去同笠清隻揪

歸西

痴能線4點成班未瞓

咪撚bin世清啦

世清唔係笠水
佢備戰緊咋
備戰完會應戰架啦